【理大監獄】極可恥！保安有權搜學生袋？

今日理大學務長話嚟緊會喺hall推行以下政策

(Source: 理大學生宿舍（紅磡）關注組)
屌你老母真係成個監獄咁
認住依個莫志明
(就係民主牆事件「我會原諒你」嗰個 )
成日都想搞鳩學生搞完民主牆搞hall
啲保安憑咩搜人袋
依家可以搜袋，遲啲會唔會可以隨便入房搜㗎

推

幫推

垃圾學校

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

推 x1

推 x2

推 x3

HHB hall...what about HMT hall

推上熱門

再推

我都係喺紅磡hall個ig cap佢又冇講何文田
不過我諗要搞就兩個hall一齊搞㗎啦

小學雞大學

警察都無權力搜袋 佢憑咩？ 私隱專員公署搞搞佢先 跟手蘋果 再投訴佢行政侵犯私隱

憑乜？邊條法例？

不經不覺, 理大變了大監倉